戰狼在週三發表: 毫不猶意地開戰喎，美帝怕未?

一開戰全部中國人就湧去前線投降,搶美國免費集中營宿位
個個爭住做難民帶路黨,然後做爛市破壞美國經濟
一人一腳成功踩沉美國